雲迪克幾多心跳 ， 來換取75m的廢票

雲迪克 命中減少幾秒 攞英超錦標

文尼用到盡了 插水那樣緊要

樓豬波台陳詠謙

邊間教會

幾岩音

唱山歌

來換取柒ng m的廢票

你啫係笑佢差？

文尼用到盡了 沙基利更重要

陳詠謙好撚勁wo

殘忍只需一棍

怎麼將英超帶回來
高普的雙眼發呆
沒什麼沙狗可灌溉

雲迪克 幾多心跳 來換取Seven Five M的廢票
雲迪克 命中減少幾秒 攞應超咁標

樓主高質好多

Funson confirmed

.

跣低 英超失了
而隊長竟俾車狗笑

等全首